（理性討論）建議聽日唔好衝

1. G20峰會唔係香港搞 國際間有很大回響 唔需要靠衝再增加關注度 各國領導人肯定會就呢件事發聲 唔洗做多左
2. 衝只會比機會黑警發洩多日來既怨恨 更多義士被補
3. 衝既目的唔明確 立法會已暫緩呢條條例 衝到入去立法會政總可以點？只會比人快速清場 更多人犧牲
4. 自從林鄭道歉後 香港人態度放軟 再衝只會令612後支持我地既市民轉變立場
5. 衝擊的作用唔大 612係例子

要贏政府就要用腦同佢打 比輿論壓力佢 罷工罷課不合作運動比既壓力多過衝擊政總立法會 我地係長期同政府作戰 民意大於一切 衝擊只係比籍口政府執法

推

Push

Sorry 不分不割 不做分化撚 大家同一條船 當我冇出過post

認真 我覺得唔係開二讀會， 出師無名...衝黎無意思反而更多人會比人拉...

要諗點樣從其他途徑去同政府尋求對話 撤控...
呢一part 好緊要， 並唔係連登仔層面做到既野， 所以要靠議員...我地要不斷remind, 監察議員 希望佢地唔好放棄被捕既人， 同時我地要做好文宣，打好輿論戰...

其實輿論戰既結果大家都推算到係咩？
遠至89，近至928
歷史話比大家聽，輿論戰對政府作用係零。